屌你viutv E家睇劇要比錢

平平之前都唔洗 無啦啦收錢 是咪傻的嗎

好睇咪比錢,
唔好睇都唔會睇咁咪唔比錢
有乜好屌

無錢咪唔好睇囉 on9

上網大把有得睇，D劇本身又唔洗錢 係想睇返繁體先用viutv 點知佢無啦啦要收錢

咩劇要收錢

IU最新個套 咁新都要收錢 屌左出來

15蚊一個月姐Netflix都要俾錢啦

屋企有無人係csl 1010續左約
佢有送黃viu升級會員

Netflix點同 佢D劇係自家制 比錢好正常 加上佢咁多野睇

viutv本身一直以來都唔洗錢 無啦啦收錢 我都唔會比啦 如果佢一開始就係收錢 咁條氣都順啲啦

睇CCTVB(黨視)啦，免費啊！

我網上爬

netflix 大把唔係自家制啦
香港人乜都expect 免費 所以啲藝人咪特別奶共囉

呢個真

屌你老母15蚊都要屌
你當人地唔洗錢維持?

Free is Expensive
唔好再習慣乜都免費喇香港人
啲免費報紙都係因為咁去奶共

佢本身唔洗錢 所以我先覺得突然要收錢咁奇怪

其實viutv都有好多自家製嘅節目何況外購劇買返嚟都要成本MyTV Super都要收錢啦
我都用開viu個app，之前免費係好正，不過我覺得$15一個月都抵比，又可以係smarttv度睇，又可以睇全高清同埋downloadviu好似今年仲係蝕緊2億唔想睇TVB就支持下啦

香港人係時候習慣養返啲有質素嘅媒體
新聞 電視台 都要靠課金維持
好似cctvb免費但紅底 睇嚟都嘥氣

其實比錢唔係問題 最麻煩係比錢既方法

ok la 入咗一次就每個月自動扣

啲劇唔洗錢呢句難聽過屌你老母...
拍唔洗錢? Viu 買唔洗錢?

利申:有關行業

巴打 越講越縮喎
我冇用開 但有乜咁麻煩?

一開始就話睇開唔洗錢而家要錢唔順氣
跟住就話viu啲野唔係自家製
而家又話俾錢方法
屌一句到尾咪又係唔想俾15蚊
樓主唔想俾咪咪撚睇囉on9
人地將外國成個電視台啲節目買晒返黎
免費俾樓主睇就最撚好

Viutv 年年蝕緊錢
如果佢做得好少少錢我唔介意比
我唔想佢最後做唔着我哋得返無線

希望今次啲廣告商會重新考慮同無線嘅合作
等viutv可以有多啲廣告收入做好個台

viu個app一直都有收錢既
有d片上左架一段時間就會lock左
要付費會員先睇到
我諗只係過左期鎮鎖左啫

咁唔鐘意咪睇老翻囉

唔明有乜好屌

老馮架?

d野唔係自家制，所以就免費得返黎，可以任你睇？

蘋果之前夠網上任睇啦

唔想俾錢又想睇咪直接講
咩叫之前唔使而家要所以好不滿
咁你會唔會要求啲鋪頭一定要永續優惠？

唔好合理化自己

唔應該收
俾我就唔睇

做乜事講到好似有人up上網比人睇應份咁
正常你睇咩戲 咩劇都要比錢買架啦
有得免費睇固然好 收十幾蚊就啊吱啊咗

樓主睇番tvb啦

你唔屌埋netflix amazon now cable?

老馮免費?
支那種思維

2019仲講免費
去foxy down囉屌你

有個plan一年只係$120,即係每個月$10,樓主比唔起咩？

賣tv濕爬一個月$148咪仲費

每個月$10,當買個繁體字幕，同埋有啲劇廣東話配音都抵啦，雖然啲劇唔係自家製，但viu買個版權都要錢

電視個apps 近呢個會成日lag...反而手機正常

咁都有得屌

課你老母

10幾蚊個月都屌

平時打機課金課幾百蚊/幾千蚊個月
仲要唔一定抽到心頭好
呢d就課到面不改容無問題

屌你有班友d價值觀真係異於常人

仆街，$15。食少個早餐都已經可以啦
世界上冇免費午餐架

此言差矣

免費報紙一開始就係紅媒出，用黎洗人腦

相比免費既Tvb
我寧願比錢睇Viu rthk

高質素既野收錢有咩問題？又唔係不合理價錢
你返工都要出糧啦

到底點先可以逼到無線好似亞視咁收皮?

做csl客仔都幾正
又送now e新聞台，又送黃viu

Apple Daily都係由免費轉收費啦
講到尾人哋都係一盤生意，唔係Nonprofit

仲有hbo go

咁都上熱門係乜撚野事

15蚊姐，又唔係15萬咁都屌？

免費嘅嘢永遠都係最貴㗎，傻鳩

有咩？
咩plan有

6g + 6g 之後無限
唔知而家仲有無

我前排先續，好似無

ViuTV無自制劇咩理想國咩黎

講真 睇過1集 小小悶 同埋佢係免費電視劇 靠電視上面廣告賺錢 點同Netflix佢本身係付費劇集

真
免費嘅野係最貴的

食屎啦free ride 撚

你覺得係咪係囉

無錢咪睇cctvb囉

駛唔駛我幫你比？

根本問題唔係15$ 搭車都去左啦

比錢方法麻煩係事實 （無信用卡）

你哋話我講佢同Netflix比係因為有位巴打咁講 我先講

蘋果動嘅道理

Viu 唔紅咩

原來信用卡都無，屌你老母，咁撚基本既野 講到好似好難咁，點知只係要信用卡俾錢，上網俾錢唔係用信用卡用咩？

信用卡個個都有？ 怕自己會係咁買野 唔申請唔得既？

咩年代呀大佬 tap&go都可以整張虛擬信用卡啦

屌你老味，15 蚊一個月，即係平均五毛一日，出個 post 都賺到啦
冇信用卡俾錢煩？藉口嚟㗎 je
落七仔買張 Tap & Go 咪得囉

唔想比點都唔會比多多藉口

此post已完

樓主你真係柒撚到老母都唔想認你.

講到個電視台唔使成本咁.
你而家出街跪係度乞應該好快乞到15蚊, 加油

佢係電視廣播時段播咪免費，之後重溫就收費我覺得做法合理好難同直接netflix比較囉，佢都貴啲啦，唔同人share嘅話要百幾蚊個月，viu $15咋喎其實viu廣告收入冇cctvb咁多，仲係年年蝕錢，想多個渠道增加收入唔係咁難理解姐你唔可以話佢因為係免費電視台，所以收費就唔啱免費喺電視台播出，唔代表Apps度俾你睇都免費你咪當支持下有良心啲嘅電視台囉

7仔有信用卡買架 傻閪
你會係咁買野？15$都要講咁撚耐既大種乞衣

我無話唔岩 但係突然轉左收錢 講下都得姐

得啦得啦 多謝你提醒我

冇信用卡問屋企人借囉咁學生可能係未必有信用卡住嘅

唔洗多謝 乞衣都無你咁鳩

咩叫D劇唔洗錢？ 唔洗買返黎？ 唔洗後期制作？

死乞衣 少少錢都唔肯比 仲話咩少少錢唔係問題/比錢麻煩
一堆藉口 你返去大陸網睇啦

你乞衣嚟？

其實短時間內真係難 無線有咁多比較出名嘅明星 就算後生一輩唔睇都仲有好大班師奶阿叔睇 真係鬥命長 支持下viu囉

好耐冇睇tvb 比錢睇Netflix /now

已習慣

免費叫韓星喺你面前做俾你睇好冇？
冇錢唔好睇啦on9

樓豬小學未畢業？啲劇集唔洗錢都講得出
基本版權知識都冇，一個月收$10仲嫌貴
已block樓豬

做乞衣做到你咁聲大大

唔想比咪上網頁版搵來睇囉..
何況十幾廿蚊 食個早餐都唔止

大種乞衣

怕你有碌鳩會強姦人，建議你剪左佢唔好用了

比錢無問題 d 劇有無限時

Tap & go 咪得

15 蚊好撚抵喎 買杯野飲都無左......不過app 訂購果到唔知係唔係有bug... 我整到要dele 左個app 重裝先確認到我係升級會員

各位唔好再推了 我知錯了

咩邏輯？
一直唔洗比突然要比就唔順氣唔比
又無人迫你睇
死黑衣淨係諗埋縮數

我知錯了 唔好再推OK？

好
唔推

冇信用卡咪用tap n go
定你覺得去7仔買卡入錢都好麻煩?

香港有樓豬呢種質素嘅人真係悲在哀
睇哂成個post 講你講既野，完完住全就係一個大陸傻鳩思維，建議死返上大灣區搵你d 族人

其實係咪講緊黃viu?
佢之前個政策幾好，比3套你免費down落黎

你想down多d既，就付費

唔明佢發咩癲，一推就話要收費先睇

咁未del app囉，冇問題既